唔戴罩藍絲先係最強攬炒派 靠佢地光複韾江了

真心認同

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會